<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on inkbottle&#39;s site</title>
    <link>http://inkbottle.site/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on inkbottle&#39;s site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 04 Jul 2017 18:08:06 +0800</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://inkbottle.site/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Hello world!</title>
      <link>http://inkbottle.site/post/hello-world/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Jul 2017 18:08:06 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://inkbottle.site/post/hello-world/</guid>
      <description>Hello blog.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>写在月色真美之后</title>
      <link>http://inkbottle.site/post/%E5%86%99%E5%9C%A8%E6%9C%88%E8%89%B2%E7%9C%9F%E7%BE%8E%E4%B9%8B%E5%90%8E/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Jul 2017 18:08:06 +0800</pubDate>
      
      <guid>http://inkbottle.site/post/%E5%86%99%E5%9C%A8%E6%9C%88%E8%89%B2%E7%9C%9F%E7%BE%8E%E4%B9%8B%E5%90%8E/</guid>
      <description> 本作的男主角。川越市立第三中学三年级一班的学生。文艺社社长。课业不勤，成绩中下，在班上不算起眼。好读书，目标成为小说家，常创作到深夜。初时不肯让周围的人看，邂逅水野茜后，开始比较放得开。文学喜好和创作的缘故，常到“立花古书店”处，会向看守该二手书店的大学生立花大辅请教。独生子，与父母同住在祖父母留下的老房子，自幼在社区连雀町的熊野神社练习传统的川越祭囃子，会笛子、太鼓、舞蹈等地方传统的男孩。父亲开明，同意小太郎的文艺创作活动及热忱，母亲是传统家庭主妇，担忧孩子的成绩和前程，主张学业优先；这让他们在小太郎的管教上拉锯。
在初中三年级的开学日，开始与茜同班，两人自此意外地数次相遇，后来在班级活动中开始互动。校内运动会时因缘际会下拾返茜解压用的玩偶，两人因此在Line上热络交谈起来，不过现实生活中完全不敢有交集。这时的小太郎一边夜半创作小说投稿参赛，一边在神社练习连雀町的道灌山车的囃子和天狐的舞蹈，在不久后的某个月夜在神社向特地前来对他致谢和报告运动成就的茜告白。茜先保留，随后在京都的毕业旅行时，因男主角手机遭老师没收经历一番波折，最后茜婉转地答应交往。 交往后两人依然不敢在学校公开恋情，又不晓得情侣的交往方式，结果首次约会失败。最后在大辅帮助下，与茜在立花古书店约会，成功交谈并握上对方的手。小太郎投稿的角山出版社来电约见，茜也打算谈自己在友情和爱情间的困难，见面时，两人互相勉励对方在自己梦想上前进。然而出版社编辑却说他没有才能希望他放弃纯文学创作并建议往轻小说发展，同时茜也在田径比赛失利，再度见面的两人振奋起来约定要在梦想的路上更加努力。受千夏和茜邀请，集体去东京巨蛋城游玩时，受不了比良一直有机会和茜在一起，选择对比良公开和茜的恋情，他俩恋情曝光后随后迅速传开。两人在游乐园时虽然未成功接吻，在冰川神社的夏夜祭时，茜赠送他同款的红薯玩偶作迟来的生日礼物，俩小口当晚开始互称下名后，在桥上初吻。
考试后，开始烦恼初中毕业后的志愿学校，然而成绩不好，已有和茜学校不同的心理准备。母亲方面施压，父亲却决定让他自由选择，烦恼著前程的同时，想尝试改为创作轻小说。感情方面，在与茜的感情日进时，此时茜却说可能迁到外县。诸多烦恼让小太郎心神不宁，他下决心要为了这段感情报考通学路程两小时以上且私立的光明高中以和茜同校并决意要说服父母。小太郎在川越祭担任道灌山车上的天狐，场中休息约见茜，却目睹茜和比良俩人在一起而吃醋生气，两人关系一度闹僵后再度和好。三方会谈后，坚持己见的小太郎与母亲持续闹僵，小太郎虽然努力但是偏差值还是不及门槛，不过母亲见到了他的努力，班主任召见家长要让小太郎弃考时，母亲却决定让他一试无妨。但最后始终还是落榜了，只能去考市立的高中(最后有考上市立的高中)。在大辅的建议下将自己的故事写成小说，后在毕业前几日在浪漫的建议下po在小说网站上。和茜约定好会去打工，一星期去见她一次，在茜的不安下，两人产生了距离感，在搬家当日小太郎也没去，小太郎去熊野神社练习时看到茜的留言“在那之后会怎样呢？”，不久后收到千夏的讯息，在茜离开前奔到桥旁道别。多年后和茜结婚，并有一个孩子。
 </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>